[快D炒木狗請DOF] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [581]

slow

邊個post先係

Use this

推

慢撚到

Push

有邊個想黎我曼踢
行行企企就得 人工又高

雜種狗置頂

其實4球入面勉強得第2球關ddg事wo

（剩係睇左highlight , 可能佢有其他問題）

下次加呢兩張相

咁你開

Ole: “We just didn’t perform. That was not worthy of a Manchester United team. We hold our hands up and apologise to everyone associated with the club. We have a perfect chance to make amends on Wednesday." #mufc [Sky]

今場戰犯係咪全隊

唔係佢失多兩球，最少

WOODOG LAN

真話

炒咗木狗係Ajax請雲達沙過嚟重新搞青訓好過啦

重建一個皇朝係好撚難
不過我地曼聯身先士卒囉
自英超成立以黎 我地係第一個被稱為一個皇朝嘅球隊
而依家亦係第一隊皇朝沒落 須要慢慢重建嘅球員
希望各位曼迷手足唔好放棄 繼續場場支持

唔好搞鏝啦

推邊個？

比鏝789就有我地份

唔好咁衝動啦
下星期對車先好補償啦
還掂前四都冇撚左架啦

This la 1001

中場保護同後防本身問題大d

呢個
樓主1001

打返醒班大帝

清人仲可以執過d薪酬架構 砍掉重練有你著數啦木狗

話就話sob未買佢想要嘅人
但黎緊只會買3-4個
姐係大部份都係原班人馬喎
希望佢今場後會改觀

第2球都關?

猁狗都要廿幾年 而家仲要隊隊都有錢左 仲難搞

兩隻雜種狗快D 死

古天牢好似改咗名：左撚乜乜

落地慢咗少少，可能視線受阻

角度彈返出去俾人遠射果波根本救唔到，
睇到個波已經去到門前

第二波就真係發緊夢

落地好撚慢 我敢肯定早一季嘅佢會救到

未計青訓
線木下季入一隊

3,4個改變唔到隊波
只會慢慢比依家班大帝同化

3-4個真係攝牙罅都唔夠

來生不做曼聯迷了

留番3-4個啦 其他有價好賣 冇心機嘅就咪撚留

我地仲有以前嘅威名拎黎消費
慢慢自己養成一啲球員
當個系統係work 自自然然會有更多有天分嘅人黎

睇重播佢果彈望緊中間，但中間根本無威脅，
得兩個自己隊友，個波就飛到一半先開始有反應要救

個球屌都唔會屌DDG啦
屌都屌馬迪
何況個球彈地又有力道
不過DDG近況差係真
但今場4球都好撚無奈

今年走6-7個喎，仲未計DDG 普巴無歐聯可能即走

入得2-3個真係唔多夠人

意思係輸一球冇咁難睇

碌木由佢上任之後都未好過
淨係識搵錢
搵教練唔掂
球探俾料佢唔聽

躝啦仆街

對鏝真係出青訓玩下算啦
Lin幫手跣腳回傳今季都唔屌佢

希望下季有機會睇杜安斯比
唔好再比JONES踢

DDG 妹 兩個都心不在焉咁 冇歐聯踢走硬 hehe大米馬達又好大機會走 起碼要買番6-7個 不過隊波咁撚頹 有料嘅邊個會肯黎

邊個派膠失分 邊個做英雄

細緊宗師做硬英雄

馬迪漏人係第一個出錯，但未至於輸得
當然馬迪個錯又係離譜，右路佢最後一人佢仲去封左邊 cls

屌
出青訓分分鐘表現好撚過班大帝

今場輸Q咗下場就唔好阻人啦
俾痢拎到英超真係唔得掂啊

先唔講質素 但起碼肯逼搶肯走位

Gary LinekerVerified account
@GaryLineker
Bring back Mourinho.

一陣因為唔夠人，續埋Rojo 大米就好笑

3-4個真係唔夠 年年都話換血
今次一野過狠心D吧 橫掂都慣哂爭前4
寧願搞返好隊波個士氣先
而家有能力個D都心情足球 冇能力個D又真係冇能力幫到隊波
心情足球LAN 高薪冇料LAN 冇能力LAN

出青訓可能同愛記55波

學下阿積士咁買d有經驗老野，同自己青訓夾好過啦。

朗隊回家啦

可唔可以唔好叫佢地做大帝

唔好講到係真係好勁只係唔上心咁

係真係廢

咁垃圾

唔敢講55波 但一定輸唔到4球

人地賤種都傳一野比5億施丹換人
你有決心嘅 就比多啲錢阿蘇搞搞佢啦屌
一年換3、4個 下年又換3、4個
過去證明左唔work la

咁又唔可以話廢既
咁解釋唔到蘇斯克查開始教個段戰績

又無廢到咁
愛記都無同你玩大巴
如果佢地肯落力真係成班谷返10分鐘都不至1球都入唔到

有少少表現就當自己球王
加左人工先，唔加就Hea 踢，唔會進步，
平時淨係玩IG 先互相配合下Like大家，踢波就下下傳失

得罪講句，朗隊同卡域克依家落場踢都好過咩普巴、福仔。

今年比2億一定仲難買人過摩狗頭兩年2億

曼無歐聯，沉得越耐越消費歷史，無名帥，

唔比夠3億真係唔好講組軍

福仔霸曬啲死球黎開真係好on9 根本冇一次開得好

玩幻幻好過啦 肯定買唔到大牌架喇

朗隊D 罰球射又準，斬又準

死球成日都冇料到 有冇練架

完全唔想睇其他隊踢
見人地踢到有form
再睇下曼聯
屌你老母

斬左季半都係咁垃圾

睇見佢地向前傳兩下一實交失就嬲，
有兄弟仲話心痛，佢地自己都唔爭氣有咩好心痛，
作為支持者你班人踢成咁點係要求交代

岩呀，無左伊巴個個以為自己好撚勁
落後咗個個都心雄想做英雄亂咁黎

要個有經驗嘅老將鬧醒佢地、帶住佢地先掂

同埋今日防死球係區域防守
失第一球richarlison zip jones 同 dalot 中間
第三球十條友企哂係小禁區頂

上半場區域防守唔掂，下半場都仲要用
守幾球角球十條友企哂係小禁區頂
阿狗已經用左十幾年去證明係英超係用唔到區域防守守死球
教練團真係唔知諗乜

開角球都廢撚事屌，斬撚左百幾場連前柱都過唔到
摩士班廢鳩阿叔都好撚過佢地

真係想穩入前四

前中後至少要有個Leader，其他位幻幻都OK

有伊巴個季都係第6

冇睇
DDG又派膠?

Bring back Blind

文沙

晶官1:0

個季場場和

唔明點解下下要俾福射啱啱有球19幾公里遠都唔斬係要9ban

大清洗啦屌

講緊以老帶新嘅問題
得班細路無人帶住搞唔掂

果季好多場都係入波先，攻力因為伊巴所以唔錯

但1-0 之後摩狗消極防守，永遠比人絕殺1-1

阿妓輸緊

以前牙朗 朗隊呢d真球星後生果陣場場都同你搏盡去盡
依家班球員都唔好話有無火
起碼都對自己有少少要求啊
場場企係球埸度鳩流流真係好過癮咩

有伊巴起馬上半場同下半場都有射波中龍，依家連續兩場都接近0中龍。

下場邊個踢得唔好 痢狗仲緊張過我地 狂屌柒佢

福仔學足C朗頭幾年咁
死扭死推亂射樣樣齊
狀態好當然無問題,但一差少少就完全係黑洞
望就望佢快d成到材

講人工名氣呢代已經前無古人
但班友心態真係柒到西

阿狗又自爆

笑4

隔離po個標題改早左

玩幻幻預左有排都追唔到前而
另外5隊都有keep住升青年軍
我地玩真係要幾年

唔夠我地勁
自爆夠4粒

Benteke 都入到波

呢個真
而家隊入面so called資歷老個批
撚羊 華西 ddg jones smalling都唔算係領導料
冇人壓住咪畀妹巴 lin rash 坐大

點解無人點醒佢好似第一季咁踢
依家嘅佢真係無眼睇

馬仔其實有價走都唔可惜

罰球角球下下扮c朗咁開

咪又係反盃

阿妓cup唔難
掉轉我地應該熄得機

留意返
以前好多星都係係我地到打響名氣
尤其係 曼聯專出神龍

想知曼聯呢排衰乜

妓贏定輸第4都唔到我地

阿熱車失分我地都無用啦
對鏝一定輸
車狗和到都偷笑
之後得返兩場波，追條毛

嗰陣有費sir㩒得住佢 依家都唔知邊個㩒到

阿妓又落後先
成日比啲假希望我曼

由頭到尾都冇大media（ skysports / bbc) 講明hehe係因為demand for 200k per week 而要走
果幾個小眾就係咁拎rumors黎咬
仲未講連廢特都拎緊160k

反而冇聽過曼有出過counter offer
100k 唔續就躝？ 冇人知 冇人傳過

係hehe唔想續定曼冇諗過有心續
成日俾嗰幾條友係咁spin
講一百次當真
躝你老味

咁多年就算坐板 一出場都出盡力 又唔係懶懶閒搞品牌
拎捉7萬磅咁耐 加人工好正常 咁都好屌

以前帶得跟伊巴肥西學野
而家叫佢跟邊個?唔通鳩古既
結果冇人做榜樣畀佢學習
靠佢自學咪而家咁囉

自從psg呢到成班無找數之後7到而家

所以清新+u23完季算 佢地比起依家一隊更值得有正選

已經唔係希望
唔再關我地事

以前盛世果陣反而好似買唔到好多球星咁

到花膠、迪馬一個一個黎，開始就J出血

最後都係唔撚得

真係灰到爆

條友狗到呢...
不過又真係俾到位佢抽...

天時地利人和
要玩幻幻都要有班有潛質幻幻俾你玩先得
俾即食就係用錢解決問題，但又唔似人可以使到咁多億成隊剷起
但起碼唔應該怕無人用夾硬續啲無將來嘅，起碼止蝕先
然後先慢慢儲錢用幾年時間去逐個位去執

數字上畀假希望
但明知前4已經冇可能

放

馬
普
盧
山
馬迪
Rojo
拜

玩新人就叫c朗返黎掛靴啦

請得Sob 就預咗執佢個form
可能之後都俾公海人笑啦
俾人笑唔起就捧過第二隊啦

前邊同後邊都需要有個Leader去帶住

搞到廢老斷腳

仲有邊班仆街未找數，之前好似有個list

首歌本身有串佢，佢串返蘇蛇都好正路

嗰陣啲中下遊龍勁到癲 希頓同Grant真係對親曼都上身

如果廢老當日冇斷腳
或者真係摩二季畀daddy搏到d盃返黎

唔洗踢歐洲賽，22-23個人都夠用，杯賽出青訓
GK: Romero, henderson, pereira
DF: Smalling Lindelof Tuanzebe NewCB Dalot Shaw NewRB Young
MF: Pereira McTom Gomes Garner Fred NewCM
FW: Rashford Greenwood Martial Chong Lukaku NewRW

其實so b 既士氣波已經打完
依家係睇佢既戰術都底係咪現代足球
定係仲係上世紀個種

馬仔放黎做乜

都唱左咁多年，佢等lee 個位等左幾耐...

所以摩狗真係死十世都唔夠
明明第一二季好多機會但佢自己搞到失分
之後山狗黎埋就遺害人間

我未找

Lee 個組合，開季輸兩三場，應該就懷疑人生，後起上來真係要打護級。

山狗一黎真係後患無窮

算啦 歐霸一定打
唔洗賺錢咩你估
雖然收入無歐聯多 但都有轉播費 有獎金 有門票
無可能唔踢

佢當正自己10號靈魂

牙朗踢歐霸

點都要有一兩個核心係Lead到隊波

全部青訓後生仔真係博一博，一蝕左氣就起唔返，隨時頭6都無

其實摩有樣野我覺得算係有先見之明
雖然係柒啲
但屬實
天價回購完pogba 發現以佢呢種神經波打核心係無可能

隊隊都rebuild

so蛇

但歐霸真心totally no mood to捱夜睇

普巴真係唔係核心料，佢自己可以好波，但唔會Lead得起隊波或者提場

真係有Leader能力多少少既，木狗一早唔續，依家要去PSG

講玩波時期既牙朗都勁過福好撚多
Skill move玩到好多後衛訓低
福係自己柒到對面笑到訓低

有無Point Form

你咪唔好睇

C朗第一季屌打中下遊啦，係搞唔掂阿狗
福仔除左頭幾場之外都未勁過C 朗

係咪好似破左個全季失波最多紀錄？

我曼打歐霸場場都好辛苦 場場都55波咁 但人地轟妓就咁撚輕鬆

我好有信心，克勤都會睇
佢打雷丁都打賽後感

懷念daddy

#PL 曼聯今季已經失咗46個聯賽入波，係1989-90賽季後最多嘅一次。

#EVEMUN

請問一個人
4年黎都係碎步 捉人落腳時機過人
之後就冇進步既人 點解唔放
蘇b想打one tow ball
但唔係次次馬都係做起動既果個
咁當佢唔係做起動時
佢又唔配合 咁點打one two?

係 普巴係果種順風球員
以打lol為例 就係lol入面嘅台仔

阿Q咁諗
呢場對大清洗幫到很多
理撚得你係咪岩岩續約定係大牌球星想傾續約
呢場有晒藉口清班人走

頭幾年人地c朗用左3年就成為世界級喇

啱呀，當年You Can't Win Anything With Kids 都有簡大帝同d 後防大佬。
其實利之前搞咁多年都有個謝君子頂住，
我地嘅重建都仲未搵到果個核心，
好壞都肯同我地一齊行嘅真曼。

佢應該唔使做野都一定會睇晒去

當年中場核心係pirlo
佢只係一個攻守都有既box to box
有艾歷臣 / kdb呢d playmaker會有synergy

又係佢要買ge

48 啦...

傳咗好耐曼聯出170k 3年

最弊係十號同俾佢開死球
佢覺得自己好勁

罪證

球隊管理、發展方向、球壇人脈明顯唔得球員續約問題

安仔係咪曼迷，佢黎緊幾年都會好得閒

卡迪夫仲頂到

痢迷黎架

隔離阿狗輸緊tim

咪話柒就柒左啲

咁希望佢今年都訓唔著

護級隊真係高幾班希望至少和到

睇個勢輸完比鏝再輸比車
我個po應該完到

呢幾場踢到咁 睇幫傻尻大帝邊個敢話加人工

唔好諗咁多, 人地禁住黎打, 入波係遲早既事, 你估我地連攻勢都唔造唔到咩

抵4啦咁

同意...
佢唔甘心後備咪走

福都上左黎4年
唔好再講仲細仲後生冇機會
馬都叫拎住波會搵人one two
福係有位就射
40碼射
角球當射波咁射
所有罰球射
搶完後衛波遠射
射走晒d波其他10個洗撚踢咩

廢特唔係120k

睇下猁果班個個都搏晒老命咁 再睇我曼

幫福頭花式打丁都仲唔認佢廢
過左幾多年呀 有史獨一半都要還神啦仲牙朗

Solskjær: “I’m going to be successful here, and there are players there that won’t be part of that successful team.” #mulive [goal]

得返幾頁姐

SOB講到咁白要清人 係清到先好

都係曼迷專一D

哪來的自信

頭先輸波mon post見佢地強烈恥笑我地

轉頭睇佢已哭喪緊自己

根本係海軍鬥水兵

頂實

之後咪開2

sob要狠心d 要清晰話俾所有球員知 唔落力踢即賣
球皇都無面俾

木仔份人最傻仔係佢自己搵既教練一開頭一定無條件信任佢
個教練要咩人都盡量俾佢
到無成績俾人屌佢 就唔信教練開始唔磅水

我諗佢原本心態係用多D 青訓，呢個都留，果個又留

呢幾場佢自己見到都嬲

Agger 要重建 第一件事賣撚走佢

垃圾卡迪夫頂到咩 人地㩒住屌

算好嫁喇至少講到出口有d人一定要lan

本身熱狗轟妓三隊十二月仲領先緊我地10分以上 佢地穩定啲嘅話我地都一早冇希望啦

咁想點？佢咁講擺明有批人要清
唔通話我應該唔會成功咩

可以反拉輸未

除左metro mirror呢d 有冇權威報過？
知唔知咩叫拎住rumors係咁spin

Zaha勁撚到仆街

雖然我都仲撐緊SoB 但咁落去我唔覺得佢會捱到多一季囉

柒撚到

搵c朗頭幾年比直頭侮辱左佢，你搵丁力頭幾年黎比都話好d

越嚟越串

轟又係大撚獲

世三走左即刻變中游級數

又係有排唔洗睇

英超來緊幾季都係雙頭馬車

越黎越有daddy風格

最後laan果啲valencia darmain rojo mata hehe 有鬼用咩...

陣間木狗垃撚圾買人買得慢買唔到
又拖住哂留番哂D垃圾係到, 人地又唔想買
結果又原陣下季

嬲啫

而家佢擺明清d冇心，唔夠班既人
留班buy佢既人，做領隊點都有d心腹係度

會買到Fred 呢D 完全唔岩用既人

我地傳緊要清嘅人全部近排都冇踢

所以清完都係用martial lkk rashford young班搞廢柴

佢件返黎打右好過d咩迪屁
佢係英超draw 12碼最多嗰個

唔識足球又要插手去管真係好大問題
本來作為管數真係氹掂格拉沙就得，
但又鐘意插手保持自己影響力怕有個好似費sir咁德高望重嘅冒起，但隊波成績差就入教練數

開2都唔關我事咖
最少我唔會再有通知
咁仲理黎做咩

咁你都好難一下子清廿個人嫁啦
第一季都係多數清左d唔會用既人先嫁啦

睇個勢係英人全部留低

就算阿狗柒左 人地歐霸冠軍就直接有歐聯資格啦
洗鬼爭前四咩
同埋佢地次次都係上半場怪陣 半場換人成隊生猛曬

以前V92 有荷蘭兵
摩狗有伊巴，馬迪

蘇蛇用邊個親衛兵好？Lin？

冇有得錯

咪講左英撚young

一開始木狗買普巴時 就高調話曼聯係有財力買到任何一個最好既足球員 之後次次買人都包裝到明星咁
你老味而家人又唔啱用 全世界又當你水魚 係型係有財力就好似鏝同鈀咁 一季貴一貴買得果一兩個人 錯晒

MMA最非戰之罪

零買人今年打到、歐聯入四強咁已經好好

睇MMA 呢兩場對鄰居真係叫有得打下

肥普勁撚到

一句講哂球員教練有料 駛撚賴高層咩
熱刺無買人咪一樣有競爭力

美麗，Lin，福，屎波囉

你開個2滿足下大家啦

敏敏偏要勉強

sob d換人真心唔掂

根本福唔可以擔到大旗，之前有人話買前鋒仲話已經有福會阻住佢成長，一兩場有神來之筆又閪返幾場，勁唔穩定，佢而家真係做下輪換就得，而家頂盡迫甩之流

以為sob上任識野啦 有期死都唔出fred
點知近幾場場場輸場場出

自己都搞唔掂
理鳩人地把撚咩

其實我對山仲有信心
佢無晒速度 但入攝傳送嘅級數仲喺度
轉打攻中應該ok 同埋佢唔會hea踢

其實阿車曼的管理都好有問題
阿曼注重商業多於成續 不斷消費球隊的過去
車永遠有內鬥 油王又唔想玩

鏝一開波咪又係買錯好多人

Young下年仲係長期正選就執柒左佢啦

年年換都唔係咁玩, 熱刺比左幾多時間砌
高普頭幾季都叫比人欄, 光頭佬第一季都比人話教唔掂英超

最緊要, 木狗唔識足球快d 請人幫手睇

屌 原來你改左名

依度有d巴打對後生青訓既有情意結
P，福依d根本就唔夠班

佢專心去搵錢
足球啲野快撚手搵返個足球總監去做

開完個post柒到改名

Danilo Bravo Fernando Mangala 仲有邊啲

黎緊應該星散架啦，根本完全睇唔到波既問題係邊
因為真係整體既問題黎

最主因係續約問題先係最大

歐聯唔差嘅 佢係未適應英超姐 中場黎講佢係最有heart嗰幾個黎 我寧願睇佢拍麥湯 hehe都好過睇雙妹

咁耐有邊個青訓證明真係得？
Pogba
其他唔得既根本唔使要留
唔得咪走
最弊當寶當主力

直頭要走啦今年

依家都差唔多變到利狗熱狗以前咁

前四都爭唔到，長期沉淪

但要等一個好領隊先反到底，出面都無咩選擇

佢根本唔傻仔，佢存在價值就係曼盤數，
你要佢磅水到時交唔到數就佢要上身，
不如斬纜搵另一個

清呢班人有鬼用咩？
佢地一來賣唔到錢(上面個list6個有5個free go)
二來係隊內比較唔麻煩

要清清 pogba martial lkk果班先啦
賣佢地起馬有錢收
佢地多數唔肯做後備

唔係話佢hea 佢都算勤力
但真係唔得 唔好搞喇... 出10場得1場得 唔好玩啦

羊真係好慘

曉士個堆唔計呀

係驚班濕鳩高層又等唔切要炒咋

我本身撐福
但自從跟左垃圾lin 之後
學左lin 咁當正自己球王
岩岩出道個陣應射就射 應傳就傳

人地仲有歐霸有前4
我地form都無，仲踢到成pat屎咁

講真佢係有潛質 咁你唔俾佢舞自己試做咩幫到隊波做咩幫唔到隊波佢又點會成長
就好似而家家長個細路未做就已經話唔得一樣最後個細路只會越來越反叛
當年費sir都俾C朗舞到一個點先屌柒佢佢咪肯聽你講囉
後生仔一日唔做過唔撞下板點會成長 只要佢唔害左前途又有時間俾佢舞下何況
但馬仔同普巴係完全唔聽人講真係幾難救

你咪理
依度個規矩係唔理勁唔勁支持買廿到尾近三十番黎就係假曼
賣青訓同馬仔都係假曼

好似講到想喊咁

咁其實都係得Danilo 算係買錯

但蘇蛇自己都係Reality Check下

防守足球真係唔撚想再睇

我情願佢全攻咁輸都好撚過大巴比人圍攻

真係肯練，班友有咩可能無攻勢都咁

後生唔係唔好，但要佢地carry根本唔夠班，佢地又以為自己球王，特別福

唔係hehe無得續約焗住季尾走人
柒fred會有得出???

唔買點知唔啱用

潛質個個都有
多定少咁解
我好憎牙朗
但唔好再拎牙朗比...

我都睇到想喊，屌

00後睇得兩三年波唔好怪佢
剩係哥狗已經買錯一堆
只係鏝真係無限金錢我哋唔係

木狗死返去負責R sponsor咪算囉
買賣球員既野你識條鐵
搵個dof返黎搞啦

依家就係係佢舞但係又無人點醒佢
搞到場場都亂鳩咁黎

同朗隊一樣

近呢幾年既曼駛錢加埋拍得住鏝,講出黎有無笑大人把口

之前蘇蛇唔係話主張進攻足球咩，做乜鳩又變返大巴

唔怕星散喎，
邊有星姐？
人地d 波咪又係無巨星但慢慢執個form 出來，
一路砌。
痢果堆人，
有邊個加盟時夠普巴返來果陣名氣大？
熱刺果堆更加唔洗講。
Btw,以後買入可唔可以set speed limit...
快唔一定有用，
但慢真係好撚無用呀大佬。

人地隊隊快打旋風....我地就追住人踢

呢d對答完全係俾班球員迫出來

福可以留既
如果自己條中場強大到一場比到唔少機會佢 我覺得用佢打正前 點都有D野睇下
但依家條中場 護波都困難

還我DOF 天滅木狗

冇撚錯我絕對支持買兩3個成熟d既球員，例如toby依d
大佬，你杜依頭又屌隊波冇人帶到班後生，果頭又唔撚要老少少既球員
之前見到有巴打話話25歲以上唔係世界級唔要咪咁撚癡線啦

睇完近呢幾場 真係有小小同情摩狗不過一切都係佢同木狗搞出黎

推po快到

個問題係佢買錯佢會唔用再買
我地係有錢仲點會死攬住盧祖大米一代撚羊
根本呢一班人係要清

咁講DADDY咪又係俾班球員迫出來

班大帝既表現激到佢咁

勉強錯地方 敏敏不傻

今場都唔係大巴咁簡單

咁一定喇 唔係點立威
摩佬92都係因為大唔過球員俾球員迫走
你睇哥狗見yaya唔聽佢話都即刻雪到佢認錯先出返

鏝買人要由比拿美，羅賓奴個d開始啦

feel到佢嬲撚到仆街

本來係
但一諗起隊波本來上緊正途既時候買山狗呢下摧毀一切

如果唔係班柒頭而家好爽咁睇住個比數啦...

咁你又唔好屈
如果真係 我又何必上水

見到成班廢物係度hea踢,俾你都嬲啦

打主攻既話佢依家連兩翼最基本都唔識分配

右翼係無人, 但lkk dalot 客串下都好
點知lkk 打返中間, dalot打左

睇左20場波, 都唔知有無20個overlap
v92 4141 果期一場波都10個8個overlap啦, 有3分1到位都有機會先

以前費蛇都係咁
椰子 v92 daddy呢幾年木狗揸旗後縱壞咗班球員

好似以前摩更衣室問題班人都係持住有木頭照，
木頭又當正高身價球員係球會資產唔會企教練果邊，
慢慢就養成班大帝出嚟，咪十足車咁
其實佢真係最好出錢就出錢，唔好同班球員咁熟

明明用lkk 打右呢個暗黑戰法成功左一場
但就係試得個一場

smalling lan 未, 踢到咁場場正選, 球霸過普巴

個班他信既, 由曉士買辛達告魯斯, 艾迪巴約個D開始

Lkk真係要清，醒幾場又打撚回原形，唔想再睇到佢波都停唔到大而無當，見佢成噸重都俾人bumb 開就燥

其實冇山9呢班人一樣唔掂

摩爸就快上神檯

140M賣普巴，5M賣馬迪，dump 80M落艾力臣，60M落rice

200k續hehe

咁人地嗰陣由中下遊開始建立起上黎 咁買啲二線兵逐步打上黎好正常喎

其實我想講唔係主張青訓嘅
但要買都唔係買啲現成踢起左嘅
我想講要一啲有talent嘅幼幼囉

宜加唔清點買人
你真係當玩緊fifa無限錢

個reality咪就係我未見過一隊波可以有前冇後咁贏到冠軍囉，講到明又驚人嬲

又講近幾年
近幾年鏝剩係買後防已經過200M 我哋即食嘅得兩個 加埋有無60M？
兩個都買得唔錯 白Lin唔使講 B仔傷前完全Carry 係而家傷到2046
前面係咪無問題呢 我覺得唔係 但最大最大問題一定喺條後防線度
繼續用屎波宗師落河之流就一世唔會有冠軍 就係咁簡單

同埋，係咪應該將馬放返係前鋒位
佢係禁區先係最大威脅，某程度上係為咗遷就LKK同福頭，再加上左翼無人佢先頂上
依家係咪應該撥亂返正呢

屌你老母
睇清楚我講乜你先回得嗎？？？

清呢班人有鬼用咩？
佢地一來賣唔到錢(上面個list6個有5個free go)

人地中遊隊，護級隊都搏晒命去踢
55波去盡

呢隊曼既球員，真係好撚HEA
SOB續左約唔夠一陣，又打回原形

都未講: they don't want to win 同叫人respect classy ole

都唔好話爭冠, 呢堆人腳其實有咩可能差過阿狗

心態+個form 起碼佔9成

又黎

二線兵
打得差未叫二線兵囉 超高價買阿古路耶耶嗰d又二線？

無心踢個班全部清啦
一次過大換血,沉兩2季唔降班就得
老老豆豆有LKK配番D正常人都夠屈中下遊

反正都砍掉重練啦，唔爭在啦

除咗pogba勁啲我地人腳真係勁？

martial rashford LKK 其實咪 Fifa 82 83果啲質素嘅球員

比著我地以前同park valencia anderson果啲半主力差唔多級數

敢師真係有咁多overlap就唔會悶到比人叫躝，lap黎明黎去係人地禁區出面lap，掛住刷控球率教到班人唔記得點去攻交波下下交腳唔係交位

又係馬福左邊中間風火輪 每隔一排就會argue佢兩個應該打中間定左邊

必清人選 - 馬迪

2M 又好
3M 又好

快啲賣咗佢啦

無人期望對big 6 贏哂，

但隊波都唔係廢到俾中遊隊炒掛

咁又調返轉
阿狗計rating 又有幾多個好過我地
季初佢地個細爆rating 69添

4141 果期係有wo
佢其他陣先廢

其實有一隊差d做到
如果個隊長冇跣腳既話

根本三個都唔夠top
點掉轉放位都無用
直接轉人好過啦

之前全個league都知冇右
咪又係彈彈下攻到入去

依家全部睇波 又失又甩
俾你全能力99 你唔郁 咪又係得啖笑

呢個就係木狗最大既問題 你無咁多錢一開始就唔好擺大個頭

真心，阿狗同車狗佢地後防都唔方好，只不過我地踢出黎仲閪
當然，買有級數後防點都要，不過而家有咩一線後防仲肯黎

2.5億買人可以買5個以上啦
咪撚追咩尻sancho呢d貴價貨啦

來緊都應該行呢條路
就睇我地執左幾年青訓執左d咩出來
我覺得真係唔好再買星 唔係普巴又玩批鬥杯新人 一係要普巴走左先再買

短期想衝冠嘅搵摩連奴有無得諗
摩2季聯賽冠軍有保證

咁你有諗下屎波一袋呢d都係費sir時期遺留落黎既人
點解費sir可以用到佢地拎冠
而家反而柒到叫l躝?
講到底咪心態問題
最大問題而家隊波係無個明確既方向去run
求祈頭痛醫頭,腳痛醫腳咁去買人只係治標唔治本

謝狗果年前面起碼有so9一個世界級carry 全隊
曼城果年本身都唔算勁

兩個一齊踢前

屌

其實我曼D中堅我覺得合格
你不如睇下當今強隊 疤 蝗 鏝 D中堅都一樣有個係炸彈黎
現今足球我覺得靠中場 靠戰術多D
鏝所講既後防用左200M 其實重點係對閘
閘先係重點,因為現今足球最需要係一對閘既體能同埋拉空位,加埋進攻
而我曼除左SHAW今季叫做做到,羊都老啦,攻到又守唔到,又唔係正宗閘

仲未怕黑？

有生之年，木狗一日仲係到，一日都係會重建緊。

阿狗同我地差唔多廢啦

我地馬迪呢條撚樣今季70 分都唔值啦

defence - 5x分
agility - 5x分
speed - 3x分

要個把握力強嘅前鋒最重要
靠福頭同LKK無運行

兩季後又炒，再請，不斷loop

千奇唔好買大力神 , 曼攻中賁墓

開始撐呢隊閪波撐到有啲迷茫

最辛苦唔係輸波

係真係望到成隊都係廢後面停唔到波，中場俾人推俾人射，前面無威脅，成隊無組織，好似見賀歲盃愛華頓對港聯咁

唔想做讀心神探話邊個邊個無心機踢，衰到已經連搵戰犯都無心情

咁嗰陣鏝幾乎係由零開始 就算有錢都好 啲大牌點解要用兩三年top fit時間去博呢隊鏝真係可以做到班霸 咁要強化球隊買堆二線人係無可厚非喎

但曼就算近幾年點柒都好 都起碼仲有咁多年黎建立嘅市場價值同名氣 要重建其實條路係應該易過鏝

當全世界都進步行到好前時你仲喺度講以前

最緊要可以執好防守

曼聯班傻尻球探一個有潛質靚仔都搵唔到?
下下要搵歐聯踢起個d人 我真係屌你

加油

唉 真係好撚攰

因為以前英超仲係每年得4隊強隊 依家係中下遊都癲癲地嘅年代

屌 你唔提唔記得他信做過佢地老闆

仲有4場聯賽 等睇連敗收皮

搞笑咩 屌自己隊波一定屌得低架la
上半季佢地成隊都rating 70以下添啦

開季前客觀咁睇我地起碼有ddg 普巴2個能力高班過哂佢地
馬仔 hehe shaw 呢d 二線得黎都唔差

搵到但木狗唔買, 吹呀

真心，我地隊波d球探真係幾撚廢

新仔, 木狗眼尾都唔理你

柒極都係回到起點打歐霸
老老柒柒仲係摩佬教, 下季分分鐘連歐霸都無得踢

馬仔福仔山狗呢3件要清
普巴大咬既話都清埋, 呢4件換到2億番黎買人呱

踢防中場均1tackle 1 interception又唔識遮線

防守力同出garner果啲有咩分別

買人返黎你估又唔大咬咩
垃圾曼除左人工, 仲有咩吸引人?

依家我曼既問題我覺得係戰術問題大d
比你買到有潛質既球員 但打返上世紀戰術都係唔work
依家重點係 so b 個戰術到底係唔係依家個套
定係上一代個套

冇撚用 下季變中遊啦 成隊都踢到柒碌 等收工咁 大帝波 執柒咗佢啦

用幾年青訓先練好form先啦

又話搵左馬體會d 球探乜乜柒柒，一隻妖人都簽唔到

無歐聯普巴都跟施丹la

係都清左屎波宗師先啦

雖然都唔值錢

成班戇鳩仔講波睇撚到笑
之前摩佬喺度就話木仔無錯
上季俾晒錢摩佬買人
今季閂水喉好正常
屌木狗就屈人迷摩
而家又嚟話木狗躝
你地係咪含撚含壞腦呀

仲可以引到big name

快撚D去跟, 拉埋LIN個D去跟

馬同福我覺得仲可以俾時間既
大前提咪撚球皇上身
山狗真心斷左佢份約free佢走啦,打亂哂成個人工架構

2個都lan 有咩問題?

耶子雲蛇年代已經屌木狗架la
摩狗就唔洗審la, 咁多隊都證明左佢幾西

我諗唔係揾唔到 , 係唔會買

真係訓唔著

呢個真, 現有嗰堆hea
又吸引唔到球星, scout又廢
再柒落去應該變列斯聯

其實蘇蛇未接手前大家直情覺得完左季，下年重新黎過

拜利郁d就拉傷走場 玻璃身到

最嬲係明明可以踢得好 連勝10幾場
但無啦啦食撚左屎咁

人地d 角球咁有威脅

話撚咗碌木要躝架啦，除咗搵錢有咩叻
續約問題搞到一鑊粥

開頭連勝先可以頂到而家
唔係一早放撚緊暑假

對中堅合唔合格 我覺得睇蘇斯克查想長期隊波點踢法
如果要求只係清走個波 打下反擊既都叫合格既
打主攻既話 smalling jones呢D要佢向前傳既 完全唔合格啦
要有冠軍既 點都要求高 依家堆中堅各有問題 點拎冠軍

因為曾經有過希望 依家先會咁失望

利1:0

有練過
相反我地

開頭打度氣, 同埋賽程易踢
勁少少狼隊拖肥就收哂皮

俾隻福頭去開可以有咩威脅

mola 利狗要拎英超了

地波㩒出黎都入

連傳波都唔掂，我地d練波究竟練緊乜

摩佬就算廢
責任上佢都係排第三
而家證明佢季初追Toby同佩利錫係啱
相反你班廢人盲反摩
連d球員都無料到無心踢都賴摩佬用廢d人
你班垃圾學人講波得啖笑

卡迪夫城 降班啦

有機打到最後一週

阿妓追和 猁9領先

我地就俾人大炒

Everton ran 8 kms more then United. Martial ran 7.5km, so United was technically a man down.

人地有form去搶去迫
打落有戰術,你估好似而家既曼係度等運到咩

晶宮

zaha回家未

Zaha真曼

之前都叫贏到熱狗殘陣和到痢 足總盃作客贏到轟妓 近排真係全體食曬屎

咁邊個做教練

因為廢lin唔要zaha

come back zaha

搞笑咩
山狗之後已經中撚哂伏la, 之後更衣室已經西到無論, 歐聯輸比西維爾又屌球會
頭2年比左4億佢買人啦
第三年有咩理據要support佢
仲未計有幾多場係輸佢排陣戰術

木狗有責任就係點解唔summer 炒左佢

你話80m人地就會賣😂

自從一野傷幾件，歐聯贏埋巴黎之後就開始閪
又加埋續約問題，突然好多問題咁

明明對psg前隊波好地地 一贏完入八強隊波西到宜家
究竟隊波點執點搞先可以變番費sir時期既曼

psg之後輸阿妓嗰場其實都仲ok,係facup對狼隊開始唔知做乜9咁

中到一半已經還神

呢度好多人活喺終極FF世界

對修咸頓係反杯，但個場都開始有問題

空晒都唔入
屌

空門 你玩野呀

佢得1年約呀

癡撚線 咁都唔入抵降班啦

猁d波
逼搶撞人永遠唔撚駛吹

頂你空晒都頂歪

連阿記都要俾假希望曼聯球迷

卡迪夫城個4號 失波又係佢 空門唔入又係佢

實比鏝炒

咁點?點解有皇馬唔去要去曼?

有晶宮遮醜

1:3!!!!!! 前四仲有機呀

真係好心打丁都打d有可能既target啦

點解阿狗要失分

遮醜布

細梅勁到 咁都送角

阿妓又要俾假希望

一次過報哂son同大力臣

第二季拎第二都唔信
隊波曾經排過第七第六架

阿狗同我地一樣柒

阿狗做乜失分呀

益哂車狗 lu

曼妓車呢三隊真係鬥垃圾

睇個樣似一隊一齊失分
SoB又贏

我地波都入唔到

三隊*

又唔見痢失分

1:3
唉岩先果場失分真係想死

大家爭緊最垃圾
輸家有前四

柒少一兩場已經有第三

所以依家班友係抵比人清

情願冇假希望
等之後大條道理出多D青訓重好

狼隊 今場6分啦

4隊爭前4 3隊輸晒轟仲要未打

駛乜驚呀ching
你方下場我地守得住咩

輸鳩埋就搞笑

人地失分你自己跟住柒又有乜用？

車狗熱狗fatfat

贏到隔離同車先講

冇啦
班大帝都冇心踢
鏝黑果場唔洗講輸硬 對轟都唔覺贏到

淨計第34輪其實車都輸埋

一齊34場喇 轟一直打多場

真心唔知隊波點搞 睇唔出邊個好有heart

阿歐霸 win一樣有得踢

佢地主場輸嘛

得返4場..我地有鏝, 軌, 卡城

阿狗見到我地輸 特登送分撚我地

sob睇完阿狗依場會唔會嬲撚到掟爛電視

栢大爸嬲到話三日唔出片

鏝呢場200%輸
即係得返3場
無機啦

唔好--66碌入歐聯啊屌你老母

卡城輸埋俾猁應該差唔多降班啦

有心嘅冇力
有力嘅冇心

好心cardiff就爭氣d啦屌你老母

宜家唔係1球上落 係4球

卡狗入波未

蘇施好似重衰過摩佬一轉長工搏炒拎解約費咁

鏝唔駛諗啦
擺硬3分
打軌你要睇下班大帝生唔生性
然後你仲要望隔離幾隊仲要繼續失分
真心建議唔好再FF

爭4對手就住我曼黎踢 好感動

同1516愈黎愈似，四弟對手其實都係鳩，點知自己係最鳩果隊

我意思係可以踢到咁撚廢，果頭阿狗又輸
又唔係唔知仲有兩場big 6未打

係啦，最好炒埋，睇下邊個唔怕死敢接？

佢有份落場踢？
面對面都交失都係教練問題？

2:3

阿狗加油

頂住啊水晶宮

人地阿記起馬有心追 我地垃圾曼

幸運遇著我最愛的crystal

4比0
好難唔覺得係教練戰術有問題

我地用實力證明back to front 唔撚掂

無左靴

頂撚住呀屌你老母水晶宮

中下遊求其執個

我地曼話俾大家聽眼神防守幾咁厲害囉

假曼

Matic: “Nothing worked for us today. I, who am the most experienced player in the team today, did not play well. We can’t blame the young lads. I was the biggest problem.” #mufc [TV2, @footballqueeen]

呀妓贏好過啦 快d殺死我地假希望
依家對住傑志都唔贏到

要人地7先有幾會踢，寧願唔撚要好過
踢到歐聯咪又係7住出局
把心一橫推到重來

咁都12？

猁狗12碼埋

卡城個4號

gtfo la

原來攬晒
咁無啦

猁

好彩佢都識得知自己柒

空門又唔入

屌你卡狗on99

有衝動想下場幫鄰居刷入球
等迪生安心898

降班吧啦

利狗黑到

假

真係白痴個4號
抵降班

咁樣用隻手攬
笑死

呢個4號點解可以做隊長 唔計呢球12碼佢都好明顯全隊最廢果個

12碼之鬼
今季佢地有無10個12碼

卡城個4號 第一球輸佢 空門唔入 送12碼

Car係幾慘既
應該降班硬
但係之前幾場失分係因為黑哨

唔好串呀，我地好似係最多呀，上場已經兩個

今季我地最多12

Morrison

屌你老母 轟熱阿全部失分 我地就俾人大炒

重奪英超了真係

仲有機會
最近白禮頓都好沉

居然係咁

zaha又屈快啲回家

白禮仲要對熱阿鏝

懷念zaha

猁Fabinho 後備入嚟3分鐘傷出

利物浦拎英超加歐聯ga la

細梅插水

番到黎咪又俾人同化

難啦

下場我曼全力同鏝城有無力一戰

去邊搵堆肯跑肯搏命既真曼

細孖

難d，睇賽程鏝除左我地之外都係對中下遊
唯一係有李城難踢少少，不過佢地有冇戰意同你搏係問題
鏝依家仲要冇歐聯踢，真係天時地利人和齊哂
只要對我地贏就掂哂

卡城個4號
空龍唔入然後送個12碼比人
On9

精宮好危

你話呢

而家隊曼何謂全力同埋唔想幫猁9重奪英超

比你係班大帝, 係hea 係鳩架啦, 但有人同佢地爭正選咩?

真心想呢場輸左佢

2和b

不要再說了

英超每一個三分都真係要搏返黎
水晶宮個龍呢一撲

踢到咁柒都仲想簽肥約 呢班人係咪食懵左

打比踢翻場好波ok?

羊✌🏻

唔好諗咁多啦

山狗咁柒都得，點解我地唔可以？

D中下游去到季尾先發力

Lan啦 想做合約戰士 都交下功課啦 功課都唔交

阿呢場WIN咪好囉
又比番D希望

呢場輸咗去留力對轟好過啦

其實上面屌sob 果班係咪賽果球迷黎
有冇睇場波

輸少球 3零ok?

唔洗想啦，睇今場表現都輸緊
而且幾日後又踢，班大帝跟本未回氣

最嬲唔係輸波
係班撚樣完全冇火

踢得好 肯搏輸十球我都接受呀
屌你今場真係好撚失望

佢地以為sob有手掣控住班大帝踢

人地永昌宮lee d 先係防守，
睇到個陣，
咩位都有人，
唔會成個禁區頂吉晒...

人地中場守到幾後
我地個條攻又唔見守又唔見

4000萬一野轟落雲貝沙卡

索性買米連路耶域 又全勤又有死球玩

今場班友踢到好似新手玩fifa 咁
咁都屌sob

Lee 樣堅勁，
個球場又唔係真係咁大，
可以喱喺邊先無心見到

AWB好勁

FM排到個陣錯曬, 咪輸波

補夠未呀屌

用人係抵屌喎
右羊左達已經on9 到震

水晶風流波都冇渣流灘

呢場贏左我地就同第三同分

有咩人用？左閘唔用羊同放題有咩分別

屌咪撚送猁狗一程
下場繼續垃圾算

點撚解連愛狗都可以輸

完全唔明點解要咁

Zaha勁撚到 莫耶斯去死啦

蘇B 坐正之後好似上撚咗身咁場場個陣都九唔搭八， 今場仲要不停鳩放長波十足摩狗咁

想得太多, 一定要全力踢, 起碼唔好輸得咁難睇, 唔係只會係另一場6:1 血案

唔好講到自己有得揀咁

咩左閘唔用羊呀
講緊右羊左達
正常係左羊右達呀 訓醒未

借啲意 清走哂班人

要比既，今季比左，肯補強多兩個已經好好多
依家大家先開始醒覺係木狗問題，遲到好過無到

俾人搞個女，算啦

其實留喺我曼咪又冇乜機會

益撚哂軌最好拎埋霸氣杯
激死班呀狗

波就唔會預曼入到
最驚ddg又開god mode玩0比0

Sor me 9 jor
但你唔放羊出黎踢閘 條防線唔得又出唔到波
雖然羊都係唔得

打比唔博盡雪咗去啦，利真係場場贏緊嘅咩

無人講緊放羊唔岩
你係咪唔識中文

唔斬根本猜唔到個波上去

撚識用佢咩

認真分別真係不大
最攞命係令鏝失分幫猁重奪英超
之後自己又入唔到前四
再大敗一場下定決心推倒重來啦

呢幾年獲獲都咁，關鍵時刻人地失分我地一定會柒埋一份，永遠唔識把握機會咁

真心猁都幾難贏唔晒

傻啦以今時今日嘅DDG

又大敗, 再輸埋比軌, so b應該執包袱走人

咪係, 見人地勁就J
天份黎講馬福會差得過zaha咩, 咪又係百屌

My bad
但我想問 比呢堆人腳你 你排完陣 佢地都仲係踢成咁
你會唔會怪自己

理性討論下

好似首回合對疤個場咁輸咪算囉

Sob加油

夜子肉酸到

分分鐘恐怖過球皇福

越黎越1999
事實上sob今場排陣係on99
右白lin都證明左係幾次條自斷右路，再黎個左達右羊，中lkk右福，完全錯晒
正常點都係左羊右達，中福右lkk

猁狗又爆閘

講真我寧願猁贏英超. 要痛定思痛大改革先可以重新黎過

晒氣啦，ddg都踢到無晒信心。以佢級數第二球真係唔應該失。下場對住鄰居d兩翼落底組織，下下搓空晒傳返出小禁區撞射，點神都死啦

劇本 : 鬥心足球，搏盡跟住輸0-1

佢唔係醒水返水晶宮, 一早俾我獌廢左武功

你邊位？
又爆呀？

輸完比愛華頓
真係唔該班友廢埋呢幾場佢
唔好海鮮到對曼城又上哂身
之後又比傳媒吹到好勁咁 完季唔改革執3,4件就算

大改革關猁贏英超能事?

傻撚左？

有馬迪養生足球
想唔吉都難

之前都試過排返正
左羊右梳
中福lkk 右
咪又係輸
我都唔知佢依家係試驗緊啲咩野
但係我都係唔覺得佢有大錯

今季最穩既中堅係冰人， 你搵佢打右閘， 因為唔夠閘用

跟住大碌右邊都未適應踢左， 達米安華西就神奇受傷咁耐都出唔到

蘇斯克查會唔會係我地心目中既莫耶斯呢
唔覺佢有咩網絡吸到球星黎

On9

柒夠未？返房訓啦你老母除晒衫等緊你呀

我會講
我如果發現右羊左達係唔得
會轉返做左羊右達

右羊左達 自廢晒兩閘,搞到完全幫唔到進攻
我覺得係SO B唔清楚羊其實踢左先係正位
佢右路只係客串,但佢搵個客串右既打右
搵個打右既走去客串左,我覺得佢唔太了解D球員

而家爭咁d不惜氣力既球員 細孖 前鋒華 費查 星仔 朗隊呢d

馬仔7.5km 唔想踢咁

其實你係咪真係有睇波
左羊右梳 都講得出 仲要話排返正

錯失上第4機會，
真係柒

希望你地下場加油對鏝拎3分

利申:猁

明明右碌，史波同白lin 中堅，搵jones 企死左閘唔攻咪算。
咁就得一個人踢唔熟位，
偏偏要做戰術大師，
執到個個位都唔係最佳選擇。

DDG依家淨係試諗人工 試鳩守龍咩

猁撚要開到聲搵曼幫手 真係笑死

紅魔在聯賽中已經丟掉了48粒入球，這個數字已經刷新了球隊在聯賽中單賽季最多失球紀錄。1989-90賽季，當時英超還未進行改製，他們單賽季失球47粒的數字已然成為歷史。

紀錄就係要拎黎破

有前四都唔會有球星黎
踢霸氣杯咪算

而家球隊上下, 都係繼續恥笑猁贏唔到冠, 我獌依然係頂級聯賽最多冠, 就係呢種安於現狀心態, 搞到而家咁. 當年費Sir 某程度上就係以超越猁, 成為英國第一, 先keep到長期稱霸

守撚到咁有鳩人要咩

咁鐘意上身既
我寧願你對轟先黎料
咪幫臭猁狗開路

屌又柒
左梳右羊 跟住排返大碌打上一/兩格
之前一直呢套陣贏
到後面開始呢個排法都輸 咁點計先 又係排陣問題

點解仲要買球星？
呢幾年就係轉會方針錯曬, 下下都以為買球星返黎實無死, 結果有眼睇

認真黎到季尾
隊波都係唔好 輸得難睇唔係壞事
起碼得班管理層知道隊波要大執

大佬
你都識講有左梳啦
咁梗係用羊客串右啦 因為剩係郁一個人個位
但無左梳
咁正常梗係羊打返左 達洛打返右
咁樣一個人個位都唔洗郁
你有冇睇過達洛打右係識得出波 你見唔見達洛打左 一腳都出唔到

Daley Blind

冇錯 根本唔需要咁多球星
要多d肯跑肯傳 有鬥志的球員就夠

你真係覺得呢個係主因?。。。

得啦躝啦屌你老母

我盲

Di Maria Falcao Sanchez Schweinsteiger Mkhitaryan Depay

師兄識波

將球隊最低工資SET做50萬鎊, 可解一切問題.

lb cb dm 都踢到又唔介意sub 走去賤賣 摩狗

Zaha Depay就算返嚟咪又係唔識用

條友係痢撚 on9都想痢冠軍

人地破球會轉會費記錄回家喎

係啊
成隊高薪垃圾囉
直接降班

C朗咁重情義
佢最尾一定會回家幫曼聯重建嘅

講完自己都打冷震

今日個陣笑左 無攻中 全部等波到
前面三個 馬一定等波扭 渣古唔洗講一定等高波 福等放直線 屌你普巴可以同邊個做波 後面果條友又睇波

我都知你無乜人換 都唔係半場換羊換mctom 進攻上有咩幫助 反而有fred 都算推到個波 mctom matic 可以點進攻 仲要唔換下進攻球員 lin 山廢都叫做進攻球員 以前費蛇落後一定會換走一個防守球員
而家點解剩係識位換位 雖然換左山lin都唔會幫到咩

好多猁爆入黎話想贏鏝比猁冠軍

唔好咁肉酸啦

求下就得

講Zaha 真係冇意思 幾肯定佢係曼冇得發圍 同 salah 個 case 一樣 出去走一轉成熟左好多

普巴自己本身都係一個問題

最撚柒就係輸完比鏝之後鏝自己失分

我已經想像到下場俾曼城lead 住 3:0, 我地班球迷係到chant "Are you watching Merseyside" 種柒味...

睇到fb d post 一見有普巴新聞就叫佢走啦 唔留啦 笑左 成隊都7

捧左咁多年第一次對呢隊西波感到絕望

猁狗唔係好威唔使幫架咩

好肉酸

有狗隊陪我哋柒

好心你隻假比數狗就躝啦

我哋0入球

最撚爽係軌前四霸氣杯
屌你老母阿狗日日空難聯

輸一球都唔係好柒姐
所以又教訓大家開post時候咪亂改topic
有d事真係好撚邪

唔使求喇, 拖肥都炒4粒
對鄰居輸少過3球當嬴啦

波圖請加油

下場直接放棄算啦
反正班球霸咪又係hea踢等賣

佢地奶得大力d可以拉下得失球既

諗起都覺得on9
條友仲要扮女扮足咁撚柒耐

咩叫足球

行行企企扭計加人工

想知Pogba post match 講咗咩

係都咪週中個場improve
打轟先improve啦

咁你肯定唔係捧左好多年, 費sir之後已經keep住柒
耶子I don't know what we have to do to win
v92鳩猜足球
摩佬泊大巴泊到走火入魔
呢幾場已經濕濕碎

柒弟都試過 已經睇開了

Kyrie

但講真 今場波個種絕望程度真係唔講得笑

Wrong post

最起碼搶到辛祖同雲比沙加啦， 右路完全唔撚掂

右路起碼要入一個

今場無哂啲遮醜布，無狗咬狗

咪係, 趁呢幾場睇下隊西波搵埋啲問題出黎
夏天一次過搞哂佢, 預左呢兩年俾佢重建
柒左咁多季都唔撚爭在

Mata Lin 山全部冇用再加正選柒到

其實出邊個都柒

當年俾mk don炒4-0都係咁, 仲有咩唔慣

講到做到啦
原則上我最Gur加人工果個就係DDG
但最近咁失魂法真係冇眼睇

馬可唔可以咪撚再失波之後企喺到嘆氣
全場九十分鐘跑得嗰7.3km 跑10k仲輕鬆過你

摩狗教完預咗隊波係閪， 但估唔到係因為續約累事， 垃圾英狗就有得加薪即刻續， 勁既非英球員就百般留難爛啦屌佢

想當年雲92 椰子 摩佬d波西足幾年都係咁睇

真係寧願睇 P McTom 見到佢哋有火就算 0-4 都唔會hea

Jones

好似暫時得ddg一個有出聲?
表現柒還柒
肯出聲算係一種對得住球迷既做法

Matic

挖哂啲問題出黎, 普巴ddg真係要走就有價好賣
一季執唔掂就俾多季, 第三季都入唔到歐聯就蘇b自己遞信走啦

拿拿聲續五年約咪叫做行動囉 喺ig自我反省有撚用

ddg跌watt係事實, 最大問題係成隊波都西
我地成場7射1中, 俾你ddg開外掛咪又係0:0

DDG今季好撚多大意失誤

都唔知做乜鳩
一個續約就失晒魂

Rashford一個要打返正前，佢最剎食就高速走位
與其就盧卡古，賣左去好過
普巴留到一定要留，冇一個中場有佢級數
馬仔我睇到心灰，賣走換個快翼唔可惜

買人一定要正選右閘中中同兩隻快翼，後備左閘

我唔覺普巴hea打，似係馬迪

呢個真, 呢幾年乜都習慣哂
咪再當自己豪門, 呢個唔夠班, 嗰個又話中游料
拎住盧馬普福山, 點知人地狼隊拖肥都有form過我地

發現呢到啲手足過度神化左ddg
平時神救得多就變左理所當然
失一啲正常keeper都飛撲唔到既波反而屌返佢轉頭

馬迪頭都唔梳好似未撚瞓醒咁

enough

咪係, 鄰居猁狗龍成季都無派膠咩
不過人地入得返睇落無咁柒

The principle of profit maximisation the #OldTrafford governance is applying, is failing in the long run. #EuropaLeague and six place do not attract star players that sell shirts worldwide and the brand is no longer marketable to command high numbers in sponsorship deals.

唉 真係唔知咩事
OG 折射 一隻撞贏我三隻後防再射 乜都有
傳波接波永遠有硬直 人地就可以好順咁逼我
場場都比人撚咁..
未試過17w完場 成績差到....

錯post

佢今年真係唔係太穩定
唔個係咪世紀盃踢得差比人屌冇咩信心
龍門球就柒開 隔幾場就點都有一球斬唔高比左對面快攻

?

ut

fut wl
呢週唔知點解好難打

佢地要出post無乜所謂, 打幾隻字唔嘥好多時間
連勝嗰陣咪一樣post ig
而家輸開先放大個問題姐

唔關世界杯事既, 之前都無咩大問題
係近呢幾場先場場奶野
狀態起伏實有, 成季黎計ddg已經係成隊波最正常嗰幾件

下場咪同我玩迴光反照一定要輸鳩左去
猁今時唔同往日，唔再係之前隊柒猁，唔係李城one season wonder
佢地今季嬴到英超一定陸續有黎，本身佢地已經係強隊，
嬴到第一個英超一定打到枝強心針

人地強隊龍一場都係行行企企開下波，可能撲3-4球，DDG場場都要撲7-8球，又要防住班炸彈，講真DDG盡晒力要救d波都救到晒。

迴光反照都唔夠踢啦

On9 講到有得你揀，全力踢咪又係輸

今場黑查咁嬲 下場隨時換晒10個

等我仲入場睇曼市打比 咩期望都無哂

今場近柱 用腳救個球唔計？
上場西咸救左幾多球又唔計？
只係冇上年咁神姐

仲有無人捧馬 捧盧 永遠唔走位但學人踢波

下場出班後生仔可能仲有心過今日呢班大帝

高速pro club 前鋒式走位
再大力射向觀眾/ 對手輕輕一撞即刻控甩波
根本高唔應該再話條粉腸係金童
連基本護波都未做好就已經當自己新c朗

而家有話揀咩on9依幾年d神經波經歷唔少啦
次次輸到仆直之後打一兩場好波，甚至柒上柒下嬴波，
以為止到血之後咪再柒囉

羊, Lin, 甚至山狗都可能正選

真曼

全力踢猁個兩場 學以前猁咁
要拎雙殺打飛機

同埋覺得ddg今季先多 直接中間想傳比中場,fred pogba 等等
但咁樣直接累失波都3,4球...唔知係唔係衰心急想攻

以前有爆炸搵黎斬
但依家斬上前10次有9次唔係頂輸爭就完全唔到位
短傳比班後防又係等比人迫死

西咸嗰場人地換左Antonio出黎已經禁屌
唔係ddg神救球彈地波, 直頭連輸5場

好辛苦

又有Mon post猁狗

係咁請錯教練 就黎變妓咁淪落十幾年
當初恨心D炒撚左V92 請哥狗應該唔洗以家咁縮到入老母西

留意到你幾個po不停強調你入場睇

但冇人理

真心依到無咩手足有定期入場咁

下場可能輸比鄰居了

我都喺到讀書先有機會咋仲未試過睇作客
希望有機會

可能?

你覺得哥狗會想黎依隊曼?
連費Sir都請唔倒佢黎接班,你覺得垃圾木咀得到?!
FF都要有限度

馬仔西左咁耐仲有光環
踢幾腳好波啲盲撐就出返黎吠啦

普巴賣到一定要賣
揀波踢既垃圾 幾好波都冇用

七月尾就踢外圍賽 咁堆友誼賽點算

到時派青年軍踢囉

As the United players filed through the mixed zone at the end of the 4-0 defeat at Goodison Park Ashley Young did a Sky Sports interview and then spoke to MUTV, but none of the other players stopped.
While many walked by without saying a word McTominay looked apologetic as he passed when he was asked for a quick chat about the game.
Wearing a pained expression that gave away just how much that defeat had hurt him personally, the academy graduate said: "No, I just can't", before continuing to the team coach.

DDG:

Difficult to put what I am feeling today into words. As captain I want to say that the performance of the team today, on top of the result, was not up to the standard expected when you pull on this shirt...

We know that we have to improve but words mean little: we have to give everything for this club. Thank you for your unconditional support

普巴真係毒瘤黎
唔賣佢真係無運行
寧願重手啲人工買艾歷臣
反正就完約
清走埋啲人再買老孫
比夠你三十萬磅又點話

唔係有錢就買到呢D人
去中下遊執仲實際

要發揮普巴個功能 中前場一定係照法國陣黎執架啦屌你
又要有兩個頂級防中跑埋佢個份 前面又要有10號位同佢打配合

今場咁柒, 下場最想反省下都唔得

中下遊有咩人揀
黎黎去去又咪話回購沙夏囉
一係去二線聯賽
有幾個潛在人選
Pepe
Malcom
David neves
Ziyech

買唔買一回事

當年大力臣又係阿積士出身
今年阿積士咁fit 搵盲佬做說客r兩隻幻幻返黎好過啦

近排睇親熱刺艾歷臣都廢廢地 用佢我不如用普巴算

最閉條力架當正自己係小花
以為自己好撚勁
黎左三季有邊場係好波

今場都睇清楚喇 有幾條仆街係行行企企 甩左波又唔追喺度發脾氣 屌佢老味真係蜀中無大將踢撚到咁成班以為自己係大球星 心神精力唔係用喺球場上面

但艾歷臣唔會妹波呀
睇親普巴都好撚慶

呢D當紅炸子雞都唔會買到嫁啦
唔知係曼聯球探廢定咩
熱刺利物浦阿仙奴可以搵到咁多唔出名又打得好既人
但曼聯一個都冇
諗下羅拔神阿里孫興民杜利拉, 本身都唔多出現係報紙

由扭人工開始就冇場好波 三季唔埋兩季就嗌一次走 咁咪走囉

唔使分分鐘
大威脅好多

唔撚清走英撚後防下季護級啦

普巴今季算成熟左少少啦
上兩季呢d 情況佢狂扭失狂犯規, 近幾場頂多妹少少但都叫hold到波

但有無心留真係唔知, 打多次歐霸佢係咪真係ok
睇埋summer 先知

講左五六年 都仲係jones smalling呢啲上唔到大台嘅貨色打正選 仲有件廢lin 咪撚再玩英人情意結喇屌

好過你坐以待斃等死緊
再唔係中下遊
King都好呀
又係青訓分分鐘仲落力啲

呢場普巴係好撚差
但公道d講，十連勝果排普巴打到識飛喎

英撚拎黎湊數架咋

zaha 咪又係一時時
對我地果場得一次突破之後都無影,
當佢狀態好都唔係勁好多, 又撞哂位
summer reality check下馬仔仲好啦, 佢比摩狗玩左2年, 上半季都交到貨

今日馬所有stat都好撚差

威完一排之後好似唔識推進咁
唔單止阿妹，係成隊都唔識

其實都唔算關英人事
你睇下鏝 猁班英撚幾撚勁

得番大手清人呢條路 如果一季清兩三件咪同之前一尻樣

睇親晶宮佢都係一個carry成隊 一扭幾成日有 身位又好

真，成隊打完psg食咗豬油咁
d配合唔見哂

其實佢有好多chance created
係班前鋒控波都有問題 睇落咪無表現

做後備殺手算啦
佢d單打獨鬥要來對付體力下降咗嘅對手就得

普巴d波比猁撚前面三個應該入到啪啪聲

我曼開善堂嘅 永遠唔清垃圾
最撚柒嬲係清走左細孖

咪就係得個十零場囉
打得強隊中場
要係成季穩定有表現
迪布尼已經表現比你睇

老實講原本果份清洗名單個個3張野or長期文員
換到幾多錢返黎

呢個真
今場有球隻福頭一野唔知射撚左去邊
lkk就唔講喇 疾左粒波落黎得下得下連身都轉唔到就俾人搶左 戇尻

又係你自己講黎左三季有邊場係好波
講撚到呀妹無好過咁
呀妹狀態唔穩定呢個問題講到口臭啦

下年麥湯繼續穩定可以做費查2.0

果過福頭控得好差，比著牙傾入咗

普巴走啦

求下sob 唔好再出matic fred pogba
普巴 馬迪覆蓋面太低 fred又唔係hehe級數
我寧願收matic出mctom起碼對面唔會有咁多禁區外起腳先

馬迪得第一年貨仔

第一季黎比摩狗用到殘晒
仲未跌watt咩

大清洗 入番啲潛力球員同提升青訓 再搵c朗番黎以老帶新等收山

confirm 或好大機會走 (5):
valenica, darmian, rojo, hehe, mata

無歐聯有機會會走/唔續約 (3):
pogba, ddg, rashford

係度但無乜用 (7):
young, lin, alexis, jones, p, matic, bailly

外借回歸 (3):
文西, 杜仔, 龍門p

青訓上黎 (3):
greenwood, chong, garner

急用差位置 (3):
CM x1, RB x 1, RW x 2

福

睇完依幾場 而家比較需要一個穩定既支點+Finisher
再睇福狗啲落葉式射球 LKK直升機扮頂波
我人到就黎癲

佢2020完約, strond hold緊份約

啲罰球下下射上天

雲高爾咪講左
曼聯買人 商業行先

點解猁啲人成日都鳩屈我地

咪就係呢啲低能高層
攪到隊波成pat屎咁
有心留個啲又唔續
續左個啲又沒撚用

我曼如果出到件孫興民
先唔講對隊波有幾大提昇 都不知幾大商機喇

掉返轉頭諗第34輪踢完
3-6位個分都仲係好緊湊
請不要消失希望

講真一直以嚟都唔係好鐘意馬仔，d work rate低到爆，成日喺邊線等波到，雖然間唔中入到靚波，但我寧願佢唔入波，勤力d走多d位幫下波製造多d威脅

睇完今場都仲可以有希望ching你真係一個好樂觀嘅人

發覺熱刺有時真係買到勁野
最勁成隊波買入價等如一個普巴

下場仲要對曼城, 拎到分應該仲絕望

人地冇錢就焗買幻幻或者二線球員，我地有錢就買廢老做合約戰士推高個人工同轉會費。

連費SIR咁多年,都只可以出到一次class of' 92
試問依家呢隊波點樣可以推倒重來?
好難用10,20年由U9,U10從頭再改晒啲訓練模式
睇下阿積士依班波,呢班人腳由買人到青訓打上黎
都唔夠一個費特既價錢就知呢刻係幾咁可悲

鬼叫阿妓唔生性

我話鳩知佢啦
贏咗先講
曼城贏到曼市打比，都仲要比羅渣士狙擊

呢到唔屌得馬福 一屌就話假曼
講真 馬同福除左第一季sharp之外其餘時間都淪落緊
諗真啲 我曼有邊個唔係威一季就完 教練又係 球員又係 到底問題出係邊

我一生人既願望就係唔好俾痢拎英超

其實車狗踢出黎都好撚垃圾
又係踢世三一個
下季沒埋佢可以gg

3-6鬥柒姐
同埋見到人地猁講果啲野
廢事比佢地係果邊單單打打話我地唔撐自己隊剩係反猁啦

下場曼聯一定要盡力呀
不過實有個人出黎跣腳+回傳

主場唔驚你啦

望都望下場冇分啦
不過我地唔比人456 都偷笑

最慘就係成班人要清，清完又唔知買到咩人去頂，唔洗清果班又唔肯續約或者叫到貴一貴去續約。如果keep住係咁既支出，到時隊波幾季雞胸都幾大獲

踢到咁不如真係空難洗牌算

有時睇到下遊球隊d組織都勁過曼聯，究竟曼聯平時練波係做d咩。

望就望主場打返場爭氣波
輸人唔輸陣
但又唔想猁攞
心情好複雜

全青訓好博架wo
阿積士同熱狗沉左幾多年先
連續幾年無歐戰打係咪人人都接受到
仲未計唔一定博到幾個世界級青訓出黎

球會有budget點都係買人架la
買2-3個人可以lead到隊波, 其他位再train人先可以減低風險

抽水就收皮la
破產好撚型牙

Show Blocked User - 50歲(破產)

一定係唔想臭鳩猁贏
猁狗冇失分空間
後防穩陣到...
比佢執左件vvd 真係呢幾年都有排玩

就算ajax都要買人
e.g. 泰迪 盲

返新工好撚攰
岩岩拎住部手機打打下字訓著左

猁啲人工咁低
淨間玩下手又話要加人工又係死
佢個老細又唔係有錢
真係死好命比佢賣孖寶過巴
如果唔係邊有錢買後防

0315

所以已經變左輪迴..
一年你可以買幾多個人?買黎又唔知係咪得
呢家既管理層,有冇咁多年可以俾一個領隊執好隊波?

佢呢啲人棄我取既戰略幾成功

人地有個固定陣式
買人fit落去
我獌連固定踢法都未有

包皮勁撚到痴線 馬仔福仔真係起碼爭2班波
岩岩入個球 應該而家隊曼無人做到

今年姐
之前果10年佢地影都無la
都唔知n年無入過8強
早幾年阿狗黎講阿仙奴都勁過阿積士

望返呢張圖覺得好嘔心

唉 態度決定高度
人地都會玩波 但係應玩時玩 應比時比 福仔太想表現自己

Lee Grant MK2

咁包皮係抵死自己跣腳又射失咁多次
但歐聯都係1-2場波決勝, 唔一定代表整體表現
正如熱狗都踢曼城出局, 但熱狗比多十年都未必有英超

如果Sob下季唔想比人抄，今季起馬要試到條固定踢法，再買人去fit落去。

就係咁,每個領隊都會買自己覺得掂既人落隊波度
諗返轉頭,椰子,雲92,摩佬,個個都買自己想要既人
問題係呢隊波俾唔到時間
就好似架積木車咁啲人左砌右砂,結果一撞就散...

又想型又想度縮
所以我話so b上任係咁贏直頭係縱壞木狗，俾藉口佢唔買人

木狗個問題係大架喇
睇埋summer 佢請唔請到DOF

又唔可以咁講
佢唔贏 又邊有籌碼同木狗拎錢

係個態度
我唔係福本人又唔係福身邊嘅人
但我就感覺唔到果種佢想進步嘅鬥心同佢位置應該有嘅熱誠
人地包皮柒過之後起碼會繼續有表現
我唔知道歐聯果兩場賽果對佢影響有幾多
但係自從反cup完佢就好自滿咁個感覺
可能佢真係要出走我曼比其他harsh 嘅領隊教下先識做球員

出面啲猁狗 叫曼聯轉名叫反利
大佬依兩間球會世仇嚟 當然想大家有幾衰得幾衰
同市光榮係猁榮基吠出嚟架屌你老母
幾時變左係曼迷新term

依家就係球員無料+高層耐不耐跳制嘛。。

成班戇鳩痢狗,呢廿年佢地不嬲都做緊呢樣野啦

阿積士都係老搭嫩啦，咁中意幻幻走去搵雲爺爺啦屌

佢係咪定左433，買右翼，中場，右閘，後衛，再練進攻套路，防守迫搶。btw有冇咁多錢買齊人都成問題，未開轉會都已經搶貴哂，加上我曼買人特別貴

錢我地唔係無，只係木狗買人太慢太廢

福lin 呢d 青訓根本唔可以自我進步到
除左技術之外, 有腦都係一種天份, 好明顯佢兩個無
sterling 比哥狗點完之後carry 成條邊
ford martial lin靈光一閃之後就開始無進步,
當然呢三年摩狗係害哂d 年青球員, 為回防而勤力, 無哂意識

淨講球員

創造力同技術，大力臣贏咗我哋大半隊
講爆邊同扭，son贏晒...包埋入波添
黑鬼防中，都唔講防守，淨係控腳波wayama贏fred 99條街
講後防，toby斬斷一隻腳用枴杖踢波都好過晒我哋d中堅

接受現實，我哋真係好廢

原來林定勤去左港台

佢地自己做左個仆街廿年, 就驚人地做返一樣既野一次

覆錯

又我細個睇波已經知呢兩隊係世仇
班痢係咪衝冠衝到傻撚左

講到你想買就買到talent幻咁

呢堆圖真係好難再有機會實現返了
我好歹比你贏到鏝 咁又點
咪又個個心雄覺得下三場會贏埋

兩翼 (433 / 4231)一定係基本套路架la
所以RW RB CM 一定要買

其他果D 352 4312 都係間唔中戰術所用

我覺得佢係廢，人地唔睇佢枱戲多過佢無錢

唔可以瀨晒落摩狗到
有一句說法係
選舉權永遠都係自己到
佢地唔用腦 係佢地嘅責任黎

今時今日點買5個。。

馬仔, 迪比咪talent幻, 青訓就ford lin
其實sterling 都係
睇下跟哥狗同摩狗既分別

唔識教佢地用腦, 幾有talent都無用

無得賴咩摩狗啦，真係級數唔同，本來福馬都唔係聽話好肯守嘅人，福不嬲都有傳統英格蘭新仔煲大害死咗嘅feel，係叻仔但唔夠多花巧嘢，射術一路無咩大進步，當年250又快又扭得，入攝中間好醒，個底好先有得點醒，不過都好欣賞佢，馬仔開始覺得係水貨... Lin就不嬲當佢工兵無大期望

邊有賴哂, 咪話佢地唔識自己進步
同時, 摩狗都唔係一個識train 人既教頭

就係2季木狗縮沙呀明未呀

我意思係呢到有一班巴打唔係另一班巴打口中所講j青訓
而係青訓之餘多啲真正吸納有天份嘅幼幼
雙管齊下不斷為曼輸送人才

佢過嚟嗰日已經知唔會點用咩青訓，趕走沙拿迪布尼

真係唔開心到訓唔著今日場波肉酸到

佢最出名咪own goal囉
無腦大隻white trash 一件

反獌大聯盟嗰幾條友都係猁狗
大家都係死仇 互相抽水 想對方仆街真係天經地義
話咩曼迷唔應該反猁真係on撚鳩

talent幻迪比馬仔勁過哂依家d 18-20歲la
最後點先

識教有form先係第一步

唔係盲目吹虛streling天份勁d 就得
起步點martial carry成條左路添la

根本踢起同有potential既後生都要，唔係一尾買後生加嘛

如果換咗套波衫唔近以已為愛華頓對水晶宮之類

到底班大帝點踢可以踢到任放人中場推同射

真係唔信咁樣關教練事，學界都識壓出去封位，幾懶先有依個效果

依家唯一目標係咪下場輸？

比條link班mon post猁狗

班死猁狗講撚到好出奇咁，情願輸波冇前4都唔想佢地有英超
而家就算唔撚想你地捧盃，根本本土fans都唔撚想

可能講得唔夠貼切
唔追星 sancho 呢啲可以追
但你講到包皮呢類型 打死都唔好諗

應該係呢種意義
我想曼自己build up到一套穩定人材輸送嘅體系

盡力踢啦希望 輸就預左輸
但唔通又比人456咩

手足買左飛應該百感交集

咩目唔目標，你有資格諗贏咩

其實有big6 黎講 曼聯已經算比較肯用青訓既球隊

不如買SANE

其實出面個個話普巴搞成咁

點prove普巴真係更衣事搞事份子？定我無睇新聞？

我都有入場睇疤 雖然預左輸
但首回合真係踢得幾好 都唔係咁sad
今場真係睇到好撚慶

其實都係傳姐
反正每次普比人man mark 完都唔會好表現
有時心情差仲會踢pat屎出黎比你睇
呢啲咩更衣室乜乜物物 咪會傳佢

你都唔知我收工拿拿聲拎手機出黎一邊搭巴士一邊急不及待咁睇下贏成點果時果下真係如遭雷擊咁款

反摩就一定架la
但平時應該世界仔幾玩得, 頂多dominant 少少, 未必係車狗果班25咁

青訓同talent 幻我地都唔少la
ddg 當年都係talent幻

求普巴救救我曼

依個又真 點解人地出啲咁自律咁好波嘅青訓
我地嘅青訓優質兵出到黎係咁（普 lin 福

打中場救就唔得la, 佢完全無leadership

但如果壓住打佢入多d 禁區都可以好好用
但大前題要有人係禁區外hold到波

拿反cup 紐卡素, 追2球和般尼果場就係mata 禁區外, 普巴禁區內

唉 阿妓竟然一齊豬
下場主場打返場爭氣波仲有機會打歐聯
球會角度起碼都易買人過無歐聯資格
但又唔想幫猁
究竟點簡好

緊係諗左自己先啦，冇歐聯小左收入，人又難買左

睇到場波後我覺得曼聯好丟臉、很錯、很討厭，很嘔心，很陌生，我有深刻的反思覺得，為什麽球員不可以控制自己去犯下這個錯誤，起了這個貪心，他們需要承認這個責任。

曼聯要分兩個責任，由現在起暫停木狗的工作，直至找到真正的木狗及正確的木狗，重新檢視木狗去學做人，第二部分是在心靈上面，我覺得木狗不知所謂，因為他的錯誤，他的行為，令到他身邊的人承受這麽大的痛苦，我希望在未來的日子，將所有被他整傷過人都可以好好。

這場波令到我深刻的反思是，曼聯遺失了自己，最後要再一次向所有愛曼聯的人講聲，令到你們難堪，曼聯做錯了，對不起球迷，不知道以後如何走英超的道路，曼聯此刻是失去靈魂，是個變壞了的球隊，希望大家可以比時間球隊找回自己，最後再次同所有的球迷講聲對不起。

猁都有機會失分啦
話唔定會失比狼果啲呢
你睇阿妓主場夠唔知幾多連勝
咪又係陰溝翻船比搞屎棍王精工收左工

衰d講
當年猁狗潮文都有講 只求雙殺到曼啦
反猁就梗架啦 講到我地第一日反猁咁

盡力踢 起碼見到班球員有heart先
輸贏就其次啦 打鏝唔夠踢係正常

潮文都咁多人理

sob 應該都係咁想
至少一路目標都係追緊前四

睇完呢場波:

可能有幾個球員未必係咁想
一無歐聯資格大條道理去第二間球會喇

班球員：

揀波踢就lan啦
幾好波都係假

大陸g

之前我都咁講
睇完愛上左敏敏

#metoo

夜子我屌你呀 又話勿入個po拎黎save 圖
結果咁少敏敏gif 6-7成都止咳藥黎

你又唔幫手share

我share 就好主觀架la

返倚天po 乞圖先

黎姿後生屌打大陸g
氣質呢啲野真係天生

不過李一桐屌打黎g

巴黎認真少少踢到撚狗咁撚摩納哥
比隊咁垃圾既曼踢出局真係十萬個為什麼

曼聯咁既人工支出 班球員咁既實力 咁既表現 真係世紀大水魚

摩納哥今季咁廢

鈀鑗已經出咗幾件後生仔
根本係今年摩納哥廢

摩納哥護緊級
今季得里爾 里昂

咪玩 2019敏 屌打歷代敏

0450

g味黎講係

佢演出到我心目中趙敏嘅靈動同柔美
黎g 演到好刁蠻

我敏

成班毒撚

輸波仲掛住睇趙敏
肯定係假曼

用女人打j都唔用朗隊倒掛打j
肯定係假曼

朗隊輸緊兩粒

笑左 聯賽第三同歐聯四強都比木狗炒左

同我曼共同進退
真曼回家啦

贏就一齊贏 輸就一齊輸

躝啦蘇狗

好嬲 成晚冇訓

馬仔都叫水貨......
敢講比啲有料既領隊帶佢真係有上頂級既潛力
細細個黎到已經勁到仆街
一對一過硬
一對二都成日扭得過
幾耐冇見過曼聯有識突破既翼
係自從摩佬黎雪鳩佢
仲要買個山狗黎踢佢個位
佢先開始彎

阿記班友算唔算同我地一齊柒

第一季唔熟你先咁易過
第二季已經係咁衝入人堆
第一場入完利狗就神化
同左閘配合依啲基本野唔需要人教呀嘛
次次扭到無得扭先傳
無人教你走位都唔會企喺邊線等啦
永遠邊線攞波 45度衝入人堆扭 扭到就做英雄

打得順又突然上腦唔肯同人配合，一係就係而家咁同隊友配合但俾波timing衰到喊

馬無得救
如果佢勤力都仲會進步 可惜佢唔係一個會進步既人

真，人地本身喺利記同suarez 史杜列治都勁，係敗家啲

俾哥帥tune好晒

依隊曼 有四個位一定要買
CB>RB>CM>ST
CB一定要有領導防線既能力 100m應該走唔甩
Koulibaly, Skriniar, Varane 買到其中一個都發達
RB AWB應該會去鏝熱踢UCL 要買平又抵既應該走去法甲荷甲 Lala dummfries又後生 都會頂盡30-40m
CM Box to box 又要運個波上去 防守 跑埋普巴嗰份
Bruno Fernades控球能力係幾好 但進攻好過防守
Ruben neves有長傳 死球處理能力好 但功能上又同普巴有部分重疊
Ndombele 有身型 覆蓋範圍大 算係幾全能
ST 要做到支點分波 Finishing好
做到依點我淨係唸到Kane

一個暑假解決到其中三點 今季轉會市場先可以稱得上成功

自己懶都有得懶人
有人搶你個位你咪搶番佢
有競爭就放棄
當年迪馬嚟到咪又俾羊踢落後備

佢本來就唔係打翼
佢打法完全唔適合打側邊
點都唔走位 唔配合 落底少
望望隔離隻b silva
一比完波已經即刻走位

注定失敗

清到5,6個冗員先再講買人

Ndombele大把人爭
簽返朗隊做返更衣室大佬

普巴唔會適合做重建核心
係勁隊可更上一層樓
我一直反fred但成日比人屌
事實證明佢長期係危險位置甩波
死罪

Fred睇佢下季造化

伊巴

成日都話山狗搶佢左翼位
原來係盧福搶佢前鋒位
佢打中間又拉晒邊 禁區無人
最好就打442

有木狗注定失敗

簽DOF最重要

跟住權力鬥爭

佢應該要踢得簡單啲
減少不必要既盤扭 盡快入到禁區佢威脅先會大 人地Sterling係一個好好既例子
馬最差係無球走動 但佢有球跑動既速度一啲都唔快

架空木狗叫佢乖乖地搵錢好
唔好再搞其他野

Sane同肥簡不如過黎曼聯啦
又唔洗搬屋又有300k人工

買隻正統右翼喇屌 上一個曼聯右翼係邊撚個？？？？

13/14年既華西

諗起場波就嬲，成班大帝

第一次見中場用波咁撚差
仲要矮
摩狗買人眼光真係食屎

對上一次咁嬲已經係俾李城反cup 5-3

俾著你踢又36 唔踢又36, 後備又冇人爭, 你點會搏命丫.

個個一黎就咁高人工, 知你難簽人冇人揀, 扭兩扭又有得加

啲友成日話洗大錢簽邊個邊個, 而家咪有樣你睇

1001

Ole has apologised to the fans following United's 4-0 loss to Everton.

The manager also said he believes he'll be a success at the club but some of the players won't be around for that!

山

廢到凸

不嬲簽佢只係為咗截哥狗糊

so b 黎左咁耐都未試過咁講野，可想而知佢幾撚嬲

仆街福仔 單刀都唔交波

唔想再見到廢特 同馬迪

下場唔係贏輸問題，係會唔會比人炒多次1:6既問題

蘇b唔嬲就假
坐正之後就狂輸波
比巴塞sm都易d接受
返英超比中遊姦

馬迪就真係不了
費特唔好擺佢做中間企最深ok?

明明 打起 HeHe 關鍵時刻 比木狗玩死 局出廢特

果個垃圾ig曼page又係度教人做球迷

on9木狗

redevilshk?
堆comment 笑撚到我
咩鐘意一隊波唔應該屌佢地
愛之深 責之切 唔撚鐘意我屌都廢撚時屌啦

西班牙人滾回畢爾包

打到咁仲唔屌得?

關hehe咩事

唔係針對邊個 係所有西班牙人

好FORM個輪 中場三個已經講左係鐵膽無得換
結果而家奶晒野 SOB而家係個咁惡劣既環境試陣 又無士氣

而家想玩活力都叫做可以mctom p仔 fred
前面除左福邊個會走下位 叫shaw踢翼都有威脅過馬

不如推普巴打中峰做假9 勁過卡古啦

之前都無留意

近排聽到巴打話四格好波係猁

真係猁到不猁

勁抽曼
仲猁每場蠃都打哂飛機

1001未，咪開戇鳩topic

助攻

1